====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit d ' agir en faveur d ' une réintégration des citoyens dans la vie publique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

